有無香港人係唔怕死？

如題

push

Push

有 但好少

me, 想死

前線一定有
但數量唔多

咁都負評？你番去食屎啦，屌你老母

五毛負皮由9佢啦，唔怕死冇用，1換1都做唔到 利申唔怕

唔怕死既香港人，團結一致，發動聖戰

推

其實好多人都怕死，佔九成人